如果張如城參加「我是歌手」

D 評判會唔會好難評分﹐觀眾又點配合到﹖